義士朱植雄被自殺需要factcheck

如題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

hoky shuit

求fc

點解冇人可以睇 cctv ??

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

被自殺

831失蹤？

吓好恐怖到底咩事

push

透過 HKG 分享一則貼文：[被自殺] 失蹤義士被發現伏屍天井

呢件事絕對要睇返cctv！一個人正正常常既，點會無啦啦自殺？遺書又冇，又唔知有冇自殺動機 ，一句就話冇可疑會唔會兒戲左少少？起碼都要等佢化驗報告出左先話無可疑啦

有冇人識佢

屌

已簽，香港需要攬炒

嘩 仆街了

RIP

求Fact check

早上11時許，警方接報秀茂坪邨秀義樓有一名年約20多歲男子倒伏在大廈1樓天井位置，警方及消防到場，消防員到男子伏屍位置，證實明顯死亡，毋須送院；但由於救出困難，消防要派出升降梯協助將死者遺體由天井抬出再運至地面；警方經調查，初步認為無可疑，暫列屍體發現。

警方初步調查死者疑是一名失蹤男子（曾秋文攝）

據悉，該名死者疑是23歲朱植雄失蹤男子，他於前日（9日）上午離開其位於秀明道的住所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。他身高約1.78米，體重約68公斤，肥身材、圓面型、黃皮膚及蓄短黑髮。他最後露面時身穿白色背心、紅色短褲及深色拖鞋。

9號喎 關831同新屋嶺咩事？

秀茂坪邨發現一名男死者伏屍天井 為失蹤者朱植雄

早上11時許，警方接報秀茂坪邨秀義樓有一名年約20多歲男子倒伏在大廈1樓天井位置，警方及消防到場，消防員到男子伏屍位置，證實明顯死亡，毋須送院；但由於救出困難，消防要派出升降梯協助將死者遺體由天井抬出再運至地面；警方經調查，初步認為無可疑，暫列屍體發現。

屌你老母

一路好走手足
警狗又殺一人

確定係手足？

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦